###################
INSTRUCTEUR SERVICE
###################

Description
===========

Ce profil permet à un utilisateur d'utiliser l'application en étant à la fois instructeur
et service consulter interne.

Il va leur permettre :

- d'instruire les dossiers d'instruction qui leurs sont affecté.
- d'ajouter des demandes de passage en commission
- de consulter des services
- d'accéder aux dossiers liés
- de répondre directement depuis le logiciel aux consultations de service qui leurs sont adressés ;
- de voir les avis qui avaient été rendus ;
- de faire des exports CSV ;
- de visualiser les DA sur lesquels ils ont été consultés ;
- de visualiser les pièces sur lesquels ils ont été consultés.


L'utilisateur qui a ce profil doit forcément être rattaché à un ou plusieurs services ainsi qu'à un instructeur pour pouvoir visualiser des demandes d'avis et les dossiers qui lui sont affectés ou affectés aux instructeurs de sa division.

Fonctionnalités disponibles
===========================

Tableau de bord
---------------

.. image:: a_dashboard_instrserv.png

Widget *Infos profil*
#####################

- Visualiser les informations du profil de l'utilisateur connecté

Widget *Recherche accès direct*
###############################

- Rechercher un dossier d'instruction par son identifiant

Widget *Dossiers à qualifier*
#############################

- Visualiser la liste des dossiers d'instruction à qualifier qui ne sont pas ERP, affecté à l'utilisateur connecté
- Accéder aux dossiers d'instruction à qualifier qui ne sont pas ERP, affecté à l'utilisateur connecté

Widget *Dossiers limites à 15 jours*
####################################

- Visualiser la liste des dossiers d'instruction affecté à l'utilisateur connecté dont la date limite arrive bientôt à échéance
- Accéder aux dossiers d'instruction affecté à l'utilisateur connecté dont la date limite arrive bientôt à échéance

Widget *Dossiers à qualifier*
#############################

- Visualiser la liste des dossiers d'instruction à qualifier qui ne sont pas ERP, affecté à l'utilisateur connecté
- Accéder aux dossiers d'instruction à qualifier qui ne sont pas ERP, affecté à l'utilisateur connecté

Widget *Dossiers événement incomplet ou majoration sans RAR*
############################################################

- Visualiser la liste des dossiers d'instruction affecté à l'utilisateur connecté dont l'incomplétude n'a pas été notifié au demandeur
- Accéder aux dossiers d'instruction affecté à l'utilisateur connecté dont l'incomplétude n'a pas été notifié au demandeur

Widget *Mes retours de consultation*
####################################

- Visualiser la liste des consultations des dossiers d'instruction affecté à l'utilisateur dont un avis a été rendu
- Accéder aux consultations des dossiers d'instruction affecté à l'utilisateur dont un avis a été rendu

Widget *Mes messages*
#####################

- Visualiser la liste des messages non lu des dossiers d'instruction affecté à l'utilisateur
- Accéder aux messages non lu des dossiers d'instruction affecté à l'utilisateur

Widget *Mes retours de commission*
##################################

- Visualiser la liste des demandes de passages en commission
- Accéder aux demandes de passages en commission

Widget *Les derniers dossiers consultés*
########################################

- Visualiser la liste des derniers dossiers consultés

Menu
----

.. image:: a_menu_instrserv.png

Rubrique *Autorisation*
-----------------------

Actions identiques à celles du profil "instructeur" (cf :ref:`Rubrique autorisation<profil_instructeur_rubrique_autorisation>`)

Rubrique *Instruction*
----------------------

Actions identiques à celles du profil "instructeur" (cf :ref:`Rubrique instruction<profil_instructeur_rubrique_instruction>`)

Rubrique *Demande D'avis*
-------------------------

Actions identiques à celles du profil "service consulté" (cf :ref:`Rubrique demande d'avis<profil_service_consulte_rubrique_demande_avis>`)

Rubrique *Contentieux*
----------------------

Tous Les Recours
################

Voir :ref:`Tous Les Recours<contentieux_tous_les_recours>` dans la section
contentieux.

Rubrique *Export / Import*
--------------------------

Actions identiques à celles du profil guichet unique (cf :ref:`Rubrique export / import<profil_guichet_unique_rubrique_export_import>`)
